大量DQ與35+，如何抉擇？

4個被捕英雄無人提了